其實交請假名單有咩好驚？

當你部門有一半人請假
佢炒哂你哋？定係加workload？
只要人多，唔怕佢

推

做得唔爽就走，唔好比老細當狗